阿里巴巴今日收市企穩293蚊，老衲請連登仔去半島staycation

咩半島先

九龍半島？

深圳半島

lm

留定名睇走數

老衲自己就係連登仔 大家可以散水

Lm

留名

老納幾時唔走數

係半島見到老納

半島好似唔俾狗入

$294蚊全日最高位收